【裸跑找數】推到下次林奠記者會有人問

推到下次林奠記者會有人問
「有網民話當818遊行有100萬人嘅時候，就會展開玉帛相見嘅激情對話」
「而當時人亦都係翌日即時找數，請問要政府答應市民訢求，係咪比要特首你裸跑更難呢？」

好啦，笑完輕鬆完，各位手足繼續抗爭啦

文宣唔好比佢停，依加全世界入去推post
(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

8.22 中學生反修例集會
時間：3:00-7:30
地點：愛丁堡廣場

8.23 人鏈
８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

8.24觀塘大遊行
時間：13:00（集會）13:30（遊行隊伍出發）16:00 ( 解散 )
起點：駿業街公園遊樂場
終點：觀塘泳池
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散

8.25 荃葵青大遊行
時間：14:30（集會）15:00（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站 ( 啱啱改咗 )
終點：荃灣公園
遊行路線：葵芳南總站->經行人隧道往葵福路（南行）天橋->橫跨興芳路->落行人天橋近葵福路（北行）->葵福路（北行）->葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋->橫過德士古道->落行人天橋近德士古道（北行）->楊屋道（西行）->入荃灣公園廣場

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

真係岩用

順便推埋幾個twitter教學post，要爭取國際曝光，大家一齊學新野，繼續進化

用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享

【跪求】求下大家正確使用twitter，唔好成為我哋自己都唔鐘意嘅spam bot

重要文宣！將香港人變成'自由'同'勇氣'嘅代名詞